# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the openmediavault-kvm package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
# Translators:
# kochin <kochinc@outlook.com>, 2024
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: openmediavault-kvm\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-03-26 16:03-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2021-02-27 15:05+0000\n"
"Last-Translator: kochin <kochinc@outlook.com>, 2024\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (https://app.transifex.com/openmediavault-plugin-developers/teams/1854/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid " already exists!"
msgstr "已經存在！"

msgid " the network!"
msgstr "網路！"

msgid "Action"
msgstr "動作"

msgid "Activity"
msgstr "活動"

msgid "Add"
msgstr "新增"

msgid "Add PCI"
msgstr "新增 PCI"

msgid "Add Spice"
msgstr "新增 Spice"

msgid "Add USB"
msgstr "新增 USB"

msgid "Add VNC"
msgstr "新增 VNC"

msgid "Add disc"
msgstr "新增光碟"

msgid "Add disk"
msgstr "新增磁碟"

msgid "Add host disk"
msgstr "新增主機磁碟"

msgid "Add host drive"
msgstr "新增主機驅動器"

msgid "Add macvtap network"
msgstr "新增 Macvtap 網路"

msgid "Add network"
msgstr "新增網路"

msgid "Add new"
msgstr "新增"

msgid "Add new VM"
msgstr "新增 VM"

msgid "Add new container"
msgstr "新增容器"

msgid "Add new pool"
msgstr "新增集用場"

msgid "Add passthrough"
msgstr "新增直通"

msgid "Add virtual TPM 2.0 device"
msgstr "加入虛擬 TPM 2.0 裝置"

msgid "Adding USB device ..."
msgstr "新增 USB 裝置中 ..."

msgid "Adding VNC viewer ..."
msgstr "新增 VNC 檢視器中 ..."

msgid "Adding a disk ..."
msgstr "新增磁碟中 ..."

msgid "Adding a host disk ..."
msgstr "新增主機磁碟中 ..."

msgid "Adding a macvtap network ..."
msgstr "新增 macvtap 網路中 ..."

msgid "Adding a network ..."
msgstr "新增網路中 ..."

msgid "Adding a pool ..."
msgstr "新增集用場中 ..."

msgid "Adding host drive ..."
msgstr "新增主機驅動器中 ..."

msgid "Adding network adapter ..."
msgstr "新增網路卡中 …"

msgid "Adding optical disc ..."
msgstr "新增光碟中 ..."

msgid "Adding passthrough filesystem ..."
msgstr "新增直通檔案系統中 ..."

msgid "Adding spice viewer ..."
msgstr "新增 spice 檢視器中 ..."

msgid "Advanced"
msgstr "進階"

msgid "Allocation"
msgstr "配置"

msgid "Amount"
msgstr "數量"

msgid "Arch"
msgstr "硬體架構"

msgid "Architecture"
msgstr "架構"

msgid "Are you sure you want to delete?"
msgstr "您確定要刪除嗎？"

msgid "Audio"
msgstr "聲頻"

msgid "AutoStart"
msgstr "自動啟動"

msgid "Autostart has been disabled."
msgstr "自動啟動已被停用。"

msgid "Autostart has been enabled."
msgstr "自動啟動已被啟用。"

msgid "Available"
msgstr "可用"

msgid "Backing file"
msgstr "備份檔案中"

msgid "Backup"
msgstr "備份"

msgid "Backup with Compression"
msgstr "備份並壓縮"

msgid "Base image"
msgstr "基礎影像"

msgid ""
"Be very careful not to passthrough a device being used by the host operating"
" system!<br/>Using /dev/sd* is known to be less reliable because they can "
"change between reboots.<br/>It is recommended to use /dev/disk/by-id device "
"names."
msgstr ""
"請要非常小心，不要直通一個被主機作業系統使用的裝置！<br/>使用 /dev/sd* 是已知較為不可靠，因為它們可能在重新啟動間改變。<br/>建議使用"
" /dev/disk/by-id 裝置名稱。"

msgid "Bus"
msgstr "匯流排"

msgid "CPU"
msgstr "CPU"

msgid "CPU count has been changed."
msgstr "CPU 數目已被改變。"

msgid "CPUs"
msgstr "CPUs"

msgid "Call"
msgstr "呼叫"

msgid "Cannot remove / from a container."
msgstr "無法將 / 從容器中移除。"

msgid "Cannot use / for mount point."
msgstr "無法使用 / 做為掛載點。"

msgid "Capacity"
msgstr "容量"

msgid "Change disc"
msgstr "變更磁碟"

msgid "Change memory"
msgstr "改變記憶體"

msgid "Change vCPU"
msgstr "改變 vCPU"

msgid "Changing memory amount ..."
msgstr "改變記憶體大小中 ..."

msgid "Changing number of CPUs ..."
msgstr "改變 CPU 數目中 ..."

msgid "Changing optical disc ..."
msgstr "變更光碟中 ..."

msgid "Check"
msgstr "檢查"

msgid "Check volume ..."
msgstr "檢查儲存卷 ..."

msgid "Clone"
msgstr "複製"

msgid "Clone name"
msgstr "複製名稱"

msgid "Cloning ..."
msgstr "複製中 ..."

msgid "Cloning complete."
msgstr "複製完成。"

msgid "Component"
msgstr "組件"

msgid "Compression"
msgstr "壓縮"

msgid "Console"
msgstr "控制台"

msgid "Consoles have been started."
msgstr "控制台已被啟動。"

msgid "Consoles have been stopped."
msgstr "控制台已被停止。"

msgid "Convert to qcow2"
msgstr "轉換成 qcow2"

msgid "Convert to raw"
msgstr "轉換成 raw"

msgid "Converting to qcow2 ..."
msgstr "轉換成 qcow2 中 ..."

msgid "Converting to raw ..."
msgstr "轉換成 raw 中 ..."

msgid "Create"
msgstr "建立"

msgid "Create LXC"
msgstr "建立 LXC"

msgid "Create VM"
msgstr "建立 VM"

msgid "Create backing file"
msgstr "建立備份檔案"

msgid "Created LXC."
msgstr "已建立 LXC。"

msgid "Created VM."
msgstr "已建立 VM。"

msgid "Created scheduled job."
msgstr "已建立預定工作。"

msgid "Creating linked clone ..."
msgstr "建立連結複製中 ..."

msgid "Creating snapshot ..."
msgstr "創建快照中 ..."

msgid "Current size"
msgstr "目前大小"

msgid "DHCP"
msgstr "DHCP"

msgid "DHCP Range"
msgstr "DHCP 範圍"

msgid "DHCP ending address"
msgstr "DHCP 結束地址"

msgid "DHCP starting address"
msgstr "DHCP 開始地址"

msgid "Date"
msgstr "日期"

msgid "Date & Time"
msgstr "日期 & 時間"

msgid "Delete"
msgstr "刪除"

msgid "Delete + storage"
msgstr "刪除 + 儲存"

msgid "Deleted."
msgstr "已刪除。"

msgid "Deleting ..."
msgstr "刪除中 ..."

msgid "Deleting a network ..."
msgstr "刪除網路中 ..."

msgid "Deleting a pool ..."
msgstr "刪除集用場中 ..."

msgid "Deleting snapshot ..."
msgstr "刪除快照中 ..."

msgid "Details"
msgstr "詳情"

msgid "Directory"
msgstr "目錄"

msgid "Directory is not empty!"
msgstr "目錄並非空白！"

msgid "Disable"
msgstr "停用"

msgid "Disabling autostart ..."
msgstr "停用自動啟動中 ..."

msgid "Disk"
msgstr "磁碟"

msgid "Disk has been added."
msgstr "磁碟已被加入。"

msgid "Disk has been removed."
msgstr "磁碟已被刪除。"

msgid "Disk info"
msgstr "磁碟資訊"

msgid "Disk list"
msgstr "磁碟列表"

msgid "Disk stats"
msgstr "磁碟狀態"

msgid "Disk(s)"
msgstr "磁碟"

msgid "Download virtio iso"
msgstr "下載 virtio iso"

msgid "Download virtio iso ..."
msgstr "下載 virtio iso …"

msgid "Edit"
msgstr "編輯"

msgid "Edit Notes"
msgstr "編輯註釋"

msgid "Edit VM xml"
msgstr "編輯 VM xml"

msgid "Edit VM xml."
msgstr "編輯 VM xml。"

msgid "Edit XML"
msgstr "編輯 XML"

msgid "Edit scheduled job."
msgstr "編輯預定工作。"

msgid "Edit settings."
msgstr "編輯設定。"

msgid "Eject disc"
msgstr "退出磁碟"

msgid "Ejecting optical disc ..."
msgstr "退出光碟中 ..."

msgid "Enable"
msgstr "啟用"

msgid "Enabling autostart ..."
msgstr "啟用自動啟動中 ..."

msgid "Execute backup using selected VM name and path ..."
msgstr "使用所選的 VM 名稱與路徑來執行備份 ..."

msgid "Execute backup with compression using selected VM name and path ..."
msgstr "使用所選的 VM 名稱與路徑來執行備份並壓縮 ..."

msgid "Execute scheduled job ..."
msgstr "執行預定工作 ..."

msgid "Extend"
msgstr "延展"

msgid "Extension"
msgstr "延伸"

msgid "Failed to "
msgstr "失敗"

msgid "Failed to add PCI device."
msgstr "添加 PCI 裝置失敗。"

msgid "Failed to add USB device."
msgstr "添加 USB 裝置失敗。"

msgid "Failed to add VNC device."
msgstr "添加 VNC 裝置失敗。"

msgid "Failed to add disk."
msgstr "添加磁碟失敗。"

msgid "Failed to add filesystem passthrough."
msgstr "添加檔案系統直通失敗。"

msgid "Failed to add host disk."
msgstr "添加主機磁碟失敗。"

msgid "Failed to add host optical."
msgstr "添加主機光碟失敗。"

msgid "Failed to add optical."
msgstr "添加光碟失敗。"

msgid "Failed to add spice device."
msgstr "添加 spice 裝置失敗。"

msgid "Failed to add spicevmc channel."
msgstr "添加 spicevmc 通道失敗。"

msgid "Failed to create VM XML."
msgstr "建立 VM XML 失敗。"

msgid "Failed to create VM."
msgstr "建立 VM 失敗。"

msgid "Failed to create new disk :: "
msgstr "建立新磁碟失敗 :: "

msgid "Failed to delete VM."
msgstr "刪除 VM 失敗。"

msgid "Failed to detach PCI device from host."
msgstr "從主機拆離 PCI 裝置失敗。"

msgid "Failed to remove PCI device."
msgstr "移除 PCI 裝置失敗。"

msgid "Failed to remove USB device."
msgstr "移除 USB 裝置失敗。"

msgid "Failed to remove VNC device."
msgstr "移除 VNC 裝置失敗。"

msgid "Failed to remove disk."
msgstr "移除磁碟失敗 - "

msgid "Failed to remove filesystem passthrough."
msgstr "移除檔案系統直通失敗。"

msgid "Failed to remove network."
msgstr "移除網路失敗 - "

msgid "Failed to remove spice device."
msgstr "移除 spice 裝置失敗。"

msgid "Failed to remove spicevmc channel."
msgstr "移除 spicevmc 通道失敗。"

msgid "Failed to remove spicevmc redirdev."
msgstr "移除 spicevmc redirdev 失敗。"

msgid "Failed to reset VM."
msgstr "重置 VM 失敗。"

msgid "Failed to resize disk!"
msgstr "改變磁碟大小失敗 ！"

msgid "Failed to set change."
msgstr "設定變更失敗。"

msgid "Failed to set maximum."
msgstr "設定最大值失敗。"

msgid "Failed to set pool autostart."
msgstr "設定集用場自動啟動失敗。"

msgid "Failed to start pool."
msgstr "無法啟動集用場 - "

msgid "Failed to start websockify for noVNC."
msgstr "為 noVNC 啟動 websockify 失敗。"

msgid "Failed to start websockify for spice-html5."
msgstr "為 spice-html5 啟動 websockify 失敗。"

msgid "File will be place in same directory as the base image."
msgstr "檔案將被放置於基礎影像的相同目錄中。"

msgid "Filesystem"
msgstr "檔案系統"

msgid ""
"For description of each type and how to configure <a "
"href='https://libvirt.org/storage.html' "
"target='_blank'>libvirt.org/storage.html</a>"
msgstr ""
"每個型式的敘述及如何設置，請見 <a href='https://libvirt.org/storage.html' "
"target='_blank'>libvirt.org/storage.html</a>"

msgid "Force"
msgstr "強制"

msgid "Force eject"
msgstr "強迫退出"

msgid "Force image list refresh"
msgstr "強迫影像列表刷新"

msgid "Forced down."
msgstr "已強迫停止。"

msgid "Forcing down ..."
msgstr "強迫停止中 ..."

msgid "Format"
msgstr "格式"

msgid "Forwarding"
msgstr "轉接"

msgid "Gateway IP"
msgstr "閘道器 IP"

msgid "Gateway IP address"
msgstr "閘道器 IP 地址"

msgid "GiB"
msgstr "GiB"

msgid "Gigabytes"
msgstr "GB"

msgid "Hard disk"
msgstr "硬碟"

msgid "Host VNC port"
msgstr "主機 VNC 連接埠"

msgid "Host disk has been added."
msgstr "主機磁碟已被加入。"

msgid "Host drive has been added."
msgstr "主機已被加入。"

msgid "Host name"
msgstr "主機名稱"

msgid "Host spice port"
msgstr "主機 spice 連接埠"

msgid "IP Range"
msgstr "IP 範圍"

msgid "ISOs"
msgstr "ISOs"

msgid ""
"If unchecked, LXC Container Initialization and Autoboot will be disabled."
msgstr "若未勾選，LXC 容器的初始化和自動啟動將被停用。"

msgid "If unchecked, LXC network bridge will be disabled."
msgstr "若未勾選，LXC 網路橋接將被停用。"

msgid "Image"
msgstr "影像"

msgid "Info"
msgstr "資訊"

msgid "KVM"
msgstr "KVM"

msgid "KVM Backup"
msgstr "KVM 備份"

msgid "Keep Recent"
msgstr "保留最近"

msgid "LXC"
msgstr "LXC"

msgid "LXC name"
msgstr "LXC 名稱"

msgid "Leave blank for random address."
msgstr "保留空白則使用隨機產生的地址。"

msgid "Leave blank to use VM name."
msgstr "保留空白則使用 VM 名稱。"

msgid "Linked Clone"
msgstr "鍊接複製"

msgid "Linked clone complete."
msgstr "連結複製完成。"

msgid "Logical"
msgstr "邏輯"

msgid "MAC address"
msgstr "MAC 地址"

msgid "Megabytes"
msgstr "MB"

msgid "Memory"
msgstr "記憶體"

msgid "Memory amount has been changed."
msgstr "記憶體大小已被改變。"

msgid "Message"
msgstr "訊息"

msgid "MiB"
msgstr "MiB"

msgid "Model"
msgstr "型號"

msgid "Name"
msgstr "名稱"

msgid "Net info"
msgstr "網站資訊"

msgid "Network"
msgstr "網路"

msgid "Network Filesystem"
msgstr "網路檔案系統"

msgid "Network Name"
msgstr "網路名稱"

msgid "Network State"
msgstr "網路狀態"

msgid "Network adapter has been added."
msgstr "網路卡已被加入。"

msgid "Network adapter has been removed."
msgstr "網路卡已被移除。"

msgid "Network has been added."
msgstr "網路已被加入。"

msgid "Network has been deleted."
msgstr "網路已被移除。"

msgid "Network has been started."
msgstr "網路已被啟動。"

msgid "Network has been stopped."
msgstr "網路已被停止。"

msgid "Network interface info"
msgstr "網路介面資訊"

msgid "Networks"
msgstr "網路"

msgid "New name"
msgstr "新名稱"

msgid "No disk name specified!"
msgstr ""

msgid "No image - use existing image path"
msgstr "無影像 - 使用現存的影像路徑"

msgid "Notes"
msgstr "註釋"

msgid "OS"
msgstr "作業系統"

msgid "Optical"
msgstr "光碟"

msgid "Optical Drive"
msgstr "光碟機"

msgid "Optical disc has been added."
msgstr "光碟已被加入。"

msgid "Optical disc has been changed."
msgstr "光碟已被變更。"

msgid "Optical disc has been ejected."
msgstr "光碟已被退出。"

msgid "Optical disc has been removed."
msgstr "光碟已被移除。"

msgid "Optimize/Shrink"
msgstr ""

msgid "Optimizing/shrinking qcow2 ..."
msgstr ""

msgid ""
"Optional. Choose pool to restore VM to a different location. Leave blank for"
" original location."
msgstr ""

msgid "Optional. Enter path to restore VM to a different location"
msgstr ""

msgid "Other CPU"
msgstr "其它 CPU"

msgid "PCI"
msgstr "PCI"

msgid "PCI device has been added."
msgstr "PCI 裝置已被加入。"

msgid "PCI device has been removed."
msgstr "PCI 裝置已被移除。"

msgid "Passing through PCI device ..."
msgstr "透通 PCI 裝置中 ...."

msgid "Passthrough Filesystem"
msgstr "直通檔案系統"

msgid "Passthrough by address instead of using vendor and product IDs"
msgstr "以地址來做直通，而非使用廠商與產品 ID"

msgid "Passthrough filesystem has been added."
msgstr "直通檔案系統已被加入。"

msgid "Passthrough filesystem has been removed."
msgstr "直通檔案系統已被移除。"

msgid "Path"
msgstr "路徑"

msgid "Pause"
msgstr "暫停"

msgid "Paused."
msgstr "已暫停。"

msgid "Pausing ..."
msgstr "暫停中 ..."

msgid "Pool"
msgstr "集用場"

msgid "Pool has been added."
msgstr "集用場已被加入。"

msgid "Pool has been deleted."
msgstr "集用場已被刪除。"

msgid "Pool has been started."
msgstr "集用場已被啟動。"

msgid "Pool has been stopped."
msgstr "集用場已被停止。"

msgid "Pools"
msgstr "集用場"

msgid "Reboot"
msgstr "重新啟動"

msgid "Rebooted."
msgstr "已重新啟動。"

msgid "Rebooting ..."
msgstr "重新啟動中 ..."

msgid "Remove PCI"
msgstr "移除 PCI"

msgid "Remove Spice"
msgstr "移除 Spice"

msgid "Remove USB"
msgstr "移除 USB"

msgid "Remove VNC"
msgstr "移除 VNC"

msgid "Remove disc"
msgstr "移除光碟"

msgid "Remove disk"
msgstr "移除磁碟"

msgid "Remove network"
msgstr "移除網路"

msgid "Remove passthrough"
msgstr "移除直通"

msgid "Removing PCI device ..."
msgstr "移除 PCI 裝置中 ..."

msgid "Removing USB device ..."
msgstr "移除 USB 裝置中 ..."

msgid "Removing VNC viewer ..."
msgstr "移除 VNC 檢視器中 ..."

msgid "Removing disk ..."
msgstr "移除磁碟中 ..."

msgid "Removing network adapter ..."
msgstr "移除網路卡中 …"

msgid "Removing optical disc ..."
msgstr "移除光碟中 ..."

msgid "Removing passthrough filesystem ..."
msgstr "移除直通檔案系統中 ..."

msgid "Removing spice viewer ..."
msgstr "移除 spice 檢視器中 ..."

msgid "Reset"
msgstr "重置"

msgid "Reset."
msgstr "已重置。"

msgid "Resetting ..."
msgstr "重置中 ..."

msgid "Restore"
msgstr "復原"

msgid "Restore VM ..."
msgstr "復原 VM ..."

msgid "Restore path"
msgstr ""

msgid "Resume"
msgstr "恢復"

msgid "Resumed."
msgstr "已恢復。"

msgid "Resuming ..."
msgstr "恢復中 ..."

msgid "Revert"
msgstr "還原"

msgid "Reverting to snapshot ..."
msgstr "還原回快照中 ..."

msgid "Run"
msgstr "執行"

msgid "Running"
msgstr "執行中 ..."

msgid "Same Format"
msgstr "相同格式"

msgid "Schedule"
msgstr "預定"

msgid "Secure boot"
msgstr "Secure boot"

msgid "Select a snapshot ..."
msgstr "選擇一個快照 ..."

msgid "Settings"
msgstr "設定"

msgid "Show advanced options"
msgstr "顯示進階選項"

msgid "Size"
msgstr "大小"

msgid "Snapshot"
msgstr "快照"

msgid "Snapshot has been created."
msgstr "快照已被建立。"

msgid "Snapshot has been deleted."
msgstr "快照已被刪除。"

msgid "Snapshot has been reverted."
msgstr "快照已被還原。"

msgid "Snapshots"
msgstr "快照"

msgid "Source VM"
msgstr "來源 VM"

msgid "Source path"
msgstr "來源路徑"

msgid "Space Used"
msgstr "空間使用"

msgid "Spice"
msgstr "Spice"

msgid "Spice port"
msgstr "Spice 連接埠"

msgid "Spice viewer has been added."
msgstr "Spice 檢視器已被加入。"

msgid "Spice viewer has been removed."
msgstr "Spice 檢視器已被移除。"

msgid "Start"
msgstr "啟動"

msgid "Started."
msgstr "已啟動。"

msgid "Starting ..."
msgstr "啟動中 ..."

msgid "Starting a pool ..."
msgstr "啟動集用場中 ..."

msgid "Starting consoles ..."
msgstr "啟動控制台中 ..."

msgid "Starting network ..."
msgstr "啟動網路中 ..."

msgid "State"
msgstr "狀態"

msgid "Stop"
msgstr "停止"

msgid "Stopped."
msgstr "已停止。"

msgid "Stopping ..."
msgstr "停止中 ..."

msgid "Stopping a pool ..."
msgstr "停止集用場中 ..."

msgid "Stopping consoles ..."
msgstr "停止控制台中 ..."

msgid "Stopping network ..."
msgstr "停止網路中 ..."

msgid "Storage Volume"
msgstr "儲存卷"

msgid "Subnet mask"
msgstr "子網遮罩"

msgid "TPM"
msgstr "TPM"

msgid "Terabytes"
msgstr "TB"

msgid "Type"
msgstr "型式"

msgid "UEFI"
msgstr "UEFI"

msgid "USB"
msgstr "USB"

msgid "USB device has been added."
msgstr "USB 裝置已被加入。"

msgid "USB device has been removed."
msgstr "USB 裝置已被移除。"

msgid "UUID"
msgstr "UUID"

msgid "Unable to - "
msgstr "無法 -"

msgid "Unable to add network adapter to VM - "
msgstr "無法新增網路卡到 VM -"

msgid "Unable to change notes for VM."
msgstr "無法改變 VM 的註釋。"

msgid "Unable to change topolgy cores for VM - "
msgstr "無法替 VM 改變處理器核心的怖局 - "

msgid "Unable to create Macvap - "
msgstr "無法建立 Macvap - "

msgid "Unable to create network - "
msgstr "無法建立網路 - "

msgid "Unable to create pool - "
msgstr "無法建立集用場 - "

msgid "Unable to create snapshot - "
msgstr "無法建立快照 - "

msgid "Unable to create volume - "
msgstr "無法建立儲存卷 - "

msgid "Unable to delete disk(s) from VM - "
msgstr "無法從 VM 移除磁碟 -"

msgid "Unable to delete network - "
msgstr "無法刪除網路 - "

msgid "Unable to delete pool - "
msgstr "無法刪除集用場 - "

msgid "Unable to delete snapshot - "
msgstr "無法刪除快照 - "

msgid "Unable to delete volume - "
msgstr "無法刪除儲存卷 - "

msgid "Unable to get network adapter type - "
msgstr "無法取得網路卡型式 -"

msgid "Unable to revert to snapshot - "
msgstr "無法復原回快照 - "

msgid "Unable to set VM XML :: "
msgstr "無法設定 VM XML ::"

msgid "Unable to start network - "
msgstr "無法啟動網路 - "

msgid "Unable to stop network - "
msgstr "無法停止網路 - "

msgid "Unable to undefine VM :: "
msgstr "無法去除 VM 定義 ::"

msgid "Unit"
msgstr "單位"

msgid "VM Name"
msgstr "VM 名稱"

msgid "VM does not have qemu guest agent installed!"
msgstr "VM 中沒有安裝 qemu 客體代理程式！"

msgid "VM info"
msgstr "VM 資訊"

msgid "VM is not running!"
msgstr "VM 現非執行中！"

msgid "VM name"
msgstr "VM 名稱"

msgid "VM name for restored VM"
msgstr "給被復原 VM 的名稱"

msgid "VMs"
msgstr "VMs"

msgid "VNC"
msgstr "VNC"

msgid "VNC port"
msgstr "VNC 連接埠"

msgid "VNC viewer has been added."
msgstr "VNC 檢視器已被加入。"

msgid "VNC viewer has been removed."
msgstr "VNC 檢視器已被移除。"

msgid "Volume Count"
msgstr "儲存卷數目"

msgid "Volume group"
msgstr "儲存卷群組"

msgid "Volume info ..."
msgstr "儲存卷資訊 ..."

msgid "Volumes"
msgstr "儲存卷"

msgid ""
"Warning! Address can change after VM reboot breaking the passthrough!<br "
"/>Useful when the host system has two or more devices with duplicate vendor "
"and product IDs."
msgstr ""
"警告！在 VM 重新啟動後，地址可能會改變而破壞了直通！<br />此設定在主機系統上有兩個或多個裝置有重複的廠商和產品 IDs 時就很好用。"

msgid "XML"
msgstr "XML"

msgid "ZFS"
msgstr "ZFS"

msgid "bridge"
msgstr "橋接器"

msgid "e1000"
msgstr "e1000"

msgid "iSCSI"
msgstr "iSCSI"

msgid "ide"
msgstr "ide"

msgid "lxc service"
msgstr "lxc 服務"

msgid "lxc-net service"
msgstr "lxc-net 服務"

msgid "macvtap network has been added."
msgstr "macvtap 網路已被加入。"

msgid "ne2k_pci"
msgstr "ne2k_pci"

msgid "noVNC URL"
msgstr "noVNC URL"

msgid "noVNC port"
msgstr "noVNC 連接埠"

msgid "pcnet"
msgstr "pcnet"

msgid "qcow2"
msgstr "qcow2"

msgid "raw"
msgstr "raw"

msgid "rtl8139"
msgstr "rtl8139"

msgid "sata"
msgstr "sata"

msgid "scsi"
msgstr "scsi"

msgid "spice-html5 URL"
msgstr "spice-html5 URL"

msgid "spice-html5 port"
msgstr "spice-html5 連接埠"

msgid "vCPU"
msgstr "vCPU"

msgid "vCPUs"
msgstr "vCPUs"

msgid "virtio"
msgstr "virtio"

msgid "vmxnet3"
msgstr "vmxnet3"

msgid "zPool name"
msgstr "zPool 名稱"
